有無人做緊 / 做咗失蹤人口資料庫？

唔想呢幾個月嘅失蹤手足被遺忘，借問聲有無人做緊？或者已經做咗？
如果無嘅，我想開始做，但只懂用 Excel。
另外，請教大家：咁樣做怕唔怕變咗篤灰？

推唔到